有冇人識用Cayman Islands AEOI Portal

我之前submit錯左d資料, 有冇人知幾時可以重新submit多次?
前日submit既, 仲未收到任何email